行動post 香港人！番工！1025和你返工

星期五 1025
正式公測 和你返工
7 am 各大商業區返工返學
路線如下 集合點
九龍東 九龍灣站A出口 沿觀塘道 前往觀塘商業區
九龍西 尖沙咀碼頭 沿彌敦道 前往旺角
港島中 遮打花園 沿德輔道中 前往上環
港島東 炮台山連儂牆 沿英皇道 前往太古坊

以上路線試下水溫 為本港較多人番工番學的繁忙地區

早上抗爭!正式啟動!
返工都遊行 鬼打咁精神

我想睇到時港島中來往都有人行

冇我份

照推

真係幾正

幾好喎， 香港人咁鍾意返工返學， 將抗爭、示威帶入生活。

咁早

就同你行

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

嘩，可以咁玩，日頭遊行

一定要夠人，早d 吹雞

吹兩個星期就會人多

遮花園行去上環邊夠喉？起碼都金鐘行去上環啦

7點咁早

本來18/10
我地聽咗大家意見 順延至25/10
大家早啲番工啦！

P牌仔推唔起

第一次試!你開到兩條龍我唔介意

香港人例遲少少 7am係合理時間

一齊晨運

推

幫手推，我地需要勇武，同時需要有創意既和理非行動黎顯示民意！

小弟番九半
七點開行我唔駛8點番到喇喎

中環去金鐘得唔得

第一次試 唔知有冇意外結果

啱呀 咩都試 兩個禮拜 煲大佢

行完去懲罰黄店早餐

好早大家行完飲餐茶都仲得

可以按番公司時間 約全部同事番工

成撚日掛住返工

有諗頭

呢個玩法有創意！而且配合到香港人鍾意返工

掂

推呀，日日運動身體好

推左先，可能係一個好開始

7am集合？

係!好希望番工番學一齊行
齊上齊落

7am太早就可以傾嘅 但最好八點前 因為預每區行一個至個半鐘
唔好遲到呀

7am集合，7:30am 開始行？
如果多人就提早少少開始行（例如 7:15am)

係喎應該要早啲

我由北角行去上環都得

食個早餐瞓一陣開工

英雄所見略同！
健康合法活動 - 行路返工/放工行路返屋企

push

李醫生都話正

打錯
係晏啲先啱

新活動，推

溶入生活

7:00聚人 人多起行

有可行性

一於陪你行

冇人推

想試 反正真係要翻工

住觀塘區行去荃灣區返工

同觀塘撚行先
如果今次搞得成 一定加新界手足

多謝 煲大佢 我要下星期五有人

呢個玩法夠癲...

推

如果班狗出黎阻人返工 就等俾人屌

出聲啦
多人有咪一樣照推
民主要發聲啊

好多手足都喺荃葵青返工，九龍開多條線啦

返工都遊行 鬼打咁精神

和你返

推推推

再推

推痴撚線

行動Po

推啊

我要上熱門

銅鑼灣，灣仔返工可以點行🤔

一推

二推

三推

大大力推！！！

正，推下先

推,新玩法

新界毒撚?

荃葵青區問題
因為我地第一次搞 同埋想集中番少少 所以如果今次成功 一定會加荃葵青

參加港島東路線再行返自己公司

將軍澳或九龍東人，港島返工，可以北角落車開始行
新西人，港島返工，可以上環落車開始行

推 試新玩法
香港人 返工!!

日日過萬步

炮台山/天后行過去？

抗爭融入生活
我愛返工

返金鐘嘅點

岩哂香港人既抗爭模式

星期日 尖咀要人！！！全部同我入嚟！！！

順手推埋呢個 大遊行post都無人推 作死呀！？

喂，正wo

等睇popo朝早出動，之後又全日停市

正呀喂
但係彌敦道有無預行幾多條線
塞住咗連尖沙咀都出唔到點行返去
利申新界牛 返旺角

7:30起步會唔會貼地d

有冇銅鑼灣？

推上熱門！

Good idea
但7am 早咗d喎

幾好幾好 推

值得一試 不過對香港人真係有啲難

幫你推

呢個idea幾好

九龍灣番工撚咁係九龍灣集合, 行去觀塘食早餐再番九龍灣?

我陪你

Push

覺得早可以先送同學仔返學, 先再返工

灣仔行去上環就差唔多

有創意，可研究
建議你set個deadline（say 20/10)，決定係咪去馬

香港人 番工！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

政府：強列譴責暴徒行路翻工

不如提早，搞得成可以恆常化

有益身心，我應該會join!

我覺得真係直得一試
推佢上熱門
Tui 推 足推

Support!!

自膠 值得

推到熱門！

未試過咁早嘈醒街坊，好興奮！

其實我留意到政府係唔介意星期五
睇上次星期五晚停晒交通就知
春袋應該係禮拜初

唔使太早，八點開波，效果最好

唔係講笑
呢個可以打破抗爭僵局

行路返工都俾你諗到

有冇港島版文宣？

住葵青返九龍灣附近...好似無得玩

真係八點差唔多， 太耐就身水身汗， 返工唔方便咁

Ok wor. this idea

痴線post 不過可以試下

好興奮
我真係好鐘意返工架

香港人﹗番工﹗

屌好有創意

7am到返工地點, 即係要6am起身

我都係

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

可以一試喎
但8點開始得唔得?

終於有新野試

第一次應該唔多人

其實本身18/10搞 呢個活動已經蘊釀咗好耐
所以1025係合理可煲大日期

朝早第一次 唔好介意 有咩唔好 俾個機會p牌仔

呢個幫推

呢個idea正呀喂

幫你推推佢
期待有多少少文宣圖

好早盡力啦

我都想

7點就到班學生返學

Office 係九龍灣，有無人一齊由九龍灣行去觀塘再返九龍灣

多啲文宣

幫推

Good，婆婆我要晨運！

好有創意
推

正 香港人咁鐘意返工 不過7點有d早，行完食埋早餐再返公司瞓陣都仲得

要唔該popo幫手封站封路配合

最好有啦

八點應該會好啲

返九點 平時七點先係屋企起身

有創意 推到搞得成

推，但可否開辟多幾條線，同時間推遲少少

新野

831

建議整多一兩條線, 返銅鑼灣灣仔好似唔侵玩咁

例如, 炮台山分東西兩路, 一邊去鰂魚涌一邊去中環, 上環整多條線信德去修頓/Sogo

九龍東可以油塘/藍田去九龍灣 + 彩虹/九龍灣去觀塘, 返尖咀就太子行落去

8點應該好啲 預行一個鐘
有啲擔心香港人懶唔肯咁早

我住荃灣返太古， 7 點鐘點返呀大佬

冇我份 不過我照推

贊成
但如果改8點會多d人參加到

行路放工好似易d? 香港人咁早起身有難度

可唔可以加多條 金鍾去銅鑼灣/天后

太好了
太古坊有份

Pish

多人到迫岀馬路就

正呀喂

tuiiii

你七點去到砲台山join港島東嗰條隊咯

pish

依個好喎！路線可唔可以加銅鑼灣行去上環

推 一定到 和你行返工

希望可以成為長期活動

7點痴媽根

支持🤣

推 一齊返工

好早但推

呢個idea幾好噃

E個真心正
支持
香港班仆街(包括我)咁鐘意返工
應該多人去!

Push!

葵青區有冇呀？由大窩口行去葵芳/葵涌？

行路放工有少少危, POPO 大條道理開片...
返工好呀... POPO 應該唔敢癲啩..一癲變相星期五幫手罷工...D 老闆仲唔同POPO 和政府死過...

令人好期待返工～～

啱呀

尖沙咀返既話咪要尖咀行去旺角再行返尖咀？

咁荔枝角區嗰班人呢

其實係呀
所以咁早行

旺角起步 大概等尖咀手足行到 約七點半 你地可以加入起行

頂
好撚正

推啊!!!!!

建議開返個tg channel 同gp

太早喎行半個鐘都到

嘩屌！
真係有

一齊番工

日日步行一萬步
強身健體我做到

尖咀返觀塘，有冇人跟隊?

想睇到平日番工彈彈放提~

提議同一條路線雙向遊，咁就全民都可參與。

推呀！

呢個ok
香港人鍾意返工

呢個活動好癲香港人繼放晏同放工發夢之後，連返工前都要

行動post冇人推？

和你返工到底有邊個地方好似香港人咁癲

推 好有創意

好野有工返

想問有冇更多資訊/討論？

實際係7點半先有人
8點先多人

推！

推呀

呢個要推

諗起都正

到時人多佔埋路

巴士友落車一齊行！

將返工融入抗爭
係得香港人先諗到

返去起點食個早餐再行多次

JOIN硬

香港人 返工!

有冇人一齊行路番工

好似幾好

香港人最撚鍾意返工

到時屌鳩popo: 咪撚阻住我返工呀！

香港特色

咁會唔會阻到其他人返工？除非所有人行路返工，同埋會遲大到

行路返工

哇屌，呢個橋我中意呀...推

例如返九籠灣嘅搭多幾個站喺觀塘落車行返轉頭

有冇諗過新界大西北人嘅感受

支持

會唔會配合返非黨鐵交通公具例如巴士同渡輪提供建議路線

早上係大西北返工嘅人比較少

同路

總之按自己能力調教路線，早幾個個站落車自己決定
例子一：經東隧/將軍澳綫返中環
初級組 - 金鐘落車行
中級組 - 灣仔落車行
高級組 - 天后落車行
挑戰組 - 北角落車行

例子二：經西隧返港島東
初級組 - 炮台山落車行
中級組 - 銅鑼灣落車行
高級組 - 灣仔落車行
挑戰組 - 上環落車行

例子三：新東返尖沙咀
初級組 - 佐敦/紅磡落車行
中級組 - 油麻地落車行
高級組 - 旺角落車行
挑戰組 - 九龍塘落車行

健康行多步，減少碳排放💪

同意7點半先有人8點多人

8點先到咪可接力

挑戰組好很勁

同意，試左一次先
如果效果好可以connect埋
11點一場
lunch一場
因為中環好多懶人係返中午
好似我咁

g持

去食早餐囉

陪你行

推行動post
希望到時起到身

其實港島一條大直路，可唔可以7點開始由同一個spot開始往上環方向行

因為銅鑼灣至上環都係商業區，建議由炮台山開始行，大家可以因住時間同路程，沿途join或者退出返工

光復香港 時代革命
推

香港人！返工！！！

比popo搞仲可以大條道理唔使返添

好正呀呢條橋！瘋狂幫推

和你行

瘋狂行

嘩 係美人呀

小人物無人識

推多幾下

返工

屌你正呀喂，但無一條路線join到

可唔可以8點開波或者改做七點半都好呀

灣仔

沙田有冇份
沙田站兵分兩路步行至火炭同石門

呢個好玩呀 我都係番工姐 我中意行多d做運動呀 吹咩

7點太早啦
改8點啦

香港人真係好鐘意返工架

究竟九龍東係邊度?
我見到有個version 係觀塘駿業街遊樂場?
九東番工撚好亂呀
同埋路線係點? 9行?

我知行路番工, 咁都要一齊行家嘛
自己一個人9行同平時有乜分別

呢個活動好丫，大家又可以返到工
到時搽足防曬去行

怕曬港女梗係擔遮

諗下坐緊監，死咗，被傷害手足
早小小出去係咪真係咁難咁辛苦

唔like擔遮
有巴打遮埋我另計

好中意返工呀

七點鐘未到商業區返工嘅人潮時間

應該好多人騎劫咗我個活動
總之觀塘道啦 十月二十五日早啲返工

7點即係6點要起身

去左先算啦
去觀塘行番九龍灣

返工呀

10月15 7am 遊行式行路番工
10月18 面具人鏈
10月 20 九龍民陣遊行

屌 係10月25

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

不如搞個由屋企行路番工既活動
咁番到公司可以放工了

推，好想一齊行番工啊

開始多人

我驚咁早到
一條友鳩流流喳

返工要人

如果只係約勇武或者深黃，約凌晨五點鐘出發都會嚟。 但都要顧及返好多淺黃嘅人

有創意支持

High five! Me too

繼續空氣推

pish呀！！

好似仲係傳得唔夠遠

輕鬆

係呀 唔該大家呀

Push!!

支持
但係唔嗌口號又冇dress code嘅話，薦最後會變左9行，唔知做緊咩

建議一係嗌口號，一係人人身上/背包/手袋痴文宣，一係both

但係唔嗌口號又冇dress code嘅話，驚最後會變左9行，唔知做緊咩

嗌

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

個幾月前我講過冇人理

諗諗佢-廢中可以做嘅嘢

我地p牌仔係咁㗎 努力推

推到熱門

樓主有冇考慮未傳得遠之前，改改個時間

我真心好鍾意呢個行動

D
cyberport 窩
點算

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

叫口號？

記唔記得612頭班車
71呢 好多手足早上就喺灣仔
85塞鐵？7:30 am
今次1025 俾你最多遲15分鐘

叫呀 why not

其他區會下次再考慮 因為呢除咗港島東之外 其他都係平時都多人參與嘅區域
點解要改港島東?
因為原本係Sogo至炮台山 但考慮到太古坊更多人番工 所以將路線輕微改動

當然 有冇下一次 下一次點改 好睇1025成效

我或者行一段，之後再坐車！！！！！！！

較5點起身

屌
會join

感動

希望多啲人 人少就行人路啦
大家要明白呢個係好新嘅嘗試

有無跑步人？試下通勤跑啦！
Fb 有啲group

好囉好囉

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

推
不過我怕唔係好聚到人
始終個個返工時間唔同，返九點既其實都唔會準時
七點開始好似太早

點解唔改時間?

我覺得改730/800比較好
希望會吸引到多啲淺黃參與
同埋比較配合到9點返工時間

想有北角去金鐘

文宣明明寫住八點開始，唔知點解有人話係七點

push ar

聽日就係啦

柒左下星期五先係

推呀要

我太期待返工

早上行路返工，好健康

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

其實港島西同港島中都可以用遮打聚到一班人
如果大家同一起點出發
就可以比到人知有幾多人join
大家可以就自己返工既時間出發
又無必要準時7點一齊行
就好似流水式集會咁

西行行去中上環，半個鐘9個字就到
東行去金鐘，都係20分鐘就到狗屋
再行遠d去灣仔，都係40分鐘
而家秋涼，full suit行都唔會濕晒

1025 和你行返工

1020推

今個星期五食lunch個時出去行

我信香港人可以早起身

推上熱門!!!

銅鑼灣呢

一齊返工

唔經，不過支持

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

和你返工!!!

支持環保

我要番工

推
7am

---------------------------------------
香港人抗爭日程表:

(嘩唔睇唔知 原來日日有活動！)

屌又可以抗爭又可以返工

仲有咩理由唔去?

炮台山要去灣仔番工是咪照行去鰂魚涌然後搭巴士去灣仔

改咩時間?.

七點係我講

可以

G Chi

好多人喺度留咗COMMENT，樓主可以參考下

有人話改叫 「和你work」順口D

我一定行 我由天后去新蒲崗，有無提意諗緊點行法

Join 尖沙咀至旺角 再轉車

推 試吓無妨

和你work呀

和你work!

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

推
仲未有人整文宣?

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

七點太早了！七點半會比較容易聚到人

會唔會太痴線

我就係要呢啲啫嘛.jpg

想問下你地有工返咩,廢事到時比人問到口啞啞啦

一般商業區平時返工時間都多人到爆
點分到係自己人？？

口罩

有得諗，但香港人係咪真係肯早過平時起身就唔知了
p牌一推

4個月以嚟好似冇一次準時

推！有諗頭！香港人最鍾意返工
400萬人上街返工！

出唔出到馬路先

唔關我事添

幫手推推

番夜更,唔關我事

香港人例牌遲到點會咁早
9點返嘅就8點半先集合出發，成班競步咁嘅款趕返工就有香港特式啦

痴線 咁正同你推爆佢

大推，既然罷唔到工住，要將晨運同lunch break十八區開花。

阿蛇仲未起身

我返工係逆綫mk沿彌敦道去油麻地 搭過站走回頭路

行動post

係咪行架？

係呀!

1021元朗恐襲三個月靜坐 YOHO MALL 7pm-10pm
和理跑 任何時間地點
1025 和你返工 四路開花 7am-9am

推!!

推，大家準時返工啊

驚太早冇人

行動post要推

推 我要人陪我行返工

一齊返工啦

推
人人都要睇到

推 差啲唔記得

香港人有冇可能再進化,做到早起呢?

可唔可以投票公投一啲最多人join既路線😢

和你老尾咩 又想呃和理非落塔 班裝修工人又有工開喇

推唔到

行動

空氣咁差, 戴埋個罩就啱晒

最愛返工

返夜更咪放工join囉，行路放工都好合理

和你行返工

幾時返工呀？

香港人唔係好鐘意返工咩 行動post呀

幾好幾好！

推新post
嚟緊禮拜五會有朝早抗爭活動：和你work大遊行

我會喺兩邊答大家

唔見日程表有

推上去

星期五！返工！

手足加油

推爆呢個

唔返工會死架

大家幫手airdrop 下！

返晏

香港人，反抗！

行動po要推

叫文宣組幫手整多啲文宣

罷罷罷 罷Nananana

都啱啱先見到 幾正
但應該仲有好多人唔知
幫推

晨運

推爆佢

agree

番灣仔應該點行

炮台山分兩邊出發先過癮，一邊過太古坊，一邊過灣仔中環

有冇出席人數估計，六點要起身不樂觀

pushhhhhhh

我好鍾意返工呀

咁撚早
我番10點
行完食個早餐都得

返工啦

星期四晚早d訓

我要返工

推番啲行動上去

呢個諗法唔錯

push

請連登外宣傳

到時見

你試下咁早去行= =CLS

撞到同事不要說早晨, 試著說光復香港

住九龍，係太古翻工
一定支持但求指點

推！香港人最鍾意返工
香港特色抗爭

其實學生都參加到

Push push

香港人最鍾意返工

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

其實唔錯，又食正香港人強項 - 返工 count me in

我要一齊返工!!!!

8 am

銅鑼灣見

有冇人番火炭石門工業區? 有冇興趣行?

推啊
好正啊
好想返工啊

冇新界東西既
加理得唔得

推
1025

gchi

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

——————————-
今晚10.23 英國領事館
10.25 早上 和你work

8/10

9/10

10/10

港島東到底係炮台山定天后開始，7點定係8點睇到好亂

香港人習慣遲到，仲要佢地咁早起身玩，注定失敗

up

1025

推ar 屌

推行動post

推

「自由系」 x 「選舉事實處」全自發2019區議會戰線 － 《區議會參選人最強資料庫》 － 距離選舉只剩低 43 日

8am 按自己較遠距離 銅鑼灣／太古

推番上黎

早起身呀

推返上熱門啦屌

要見到人海~

我好鍾意番工呀！

我喺炮台山返工
行過對面馬路返工?

721 831 101

好似無人知

(集中 最新)1025和你work！眾志城城返工大行動！

幫我推新post pls

好正, 好有創意。唔翻炒既任務最多人接。

1025 8am 和你返工 work with you 大行動
經過兩個禮拜嘅宣傳，好高興我地可以真係同大家返工，希望各位傳開去時間係8:00 am
Q&A
時間點解改咗 ?
因為考慮到大部分人都係番九點，同參考lunch快閃經驗 活動時間一個小時內完成較佳
集合地點點解係黨鐵站 唔係原本集合點?
因為原本集合點無考慮到來回人流 所以確保大家準時番工
塞路？口號？
所有狀況按現場決定，但人數不足時，請賞花杏仁露
口號就梗係叫啦
注意事項
流感高峰期，請戴口罩
詳細出入口集合點
九龍西 旺角C4 朗豪坊外 尖沙咀E 半島酒店外
九龍東 九龍灣A德福 觀塘A apm
港島綫 上環E4 無限極
銅鑼灣E SOGO主要集合點
鰂魚涌A 太古坊

經過兩個禮拜嘅宣傳，好高興我地可以真係同大家返工，希望各位傳開去時間係8am
Q&A
時間點解改咗 ?
因為考慮到大部分人都係番九點，同參考lunch快閃經驗 活動時間一個小時內完成較佳
集合地點點解係黨鐵站 唔係原本集合點?
因為原本集合點無考慮到來回人流 所以確保大家準時番工
塞路？口號？
所有狀況按現場決定，但人數不足時，請賞花杏仁露
口號就梗係叫啦
注意事項
流感高峰期，請戴口罩
詳細出入口集合點
九龍西 旺角C4 朗豪坊外 尖沙咀E 半島酒店外
九龍東 九龍灣A德福 觀塘A apm
港島綫 上環E4 無限極
銅鑼灣E SOGO主要集合點
鰂魚涌A 太古坊

集中呢張

個撚個係咪覺得每日討論加泰集會就會贏

唔想返工呀

早睡早起身體好

鰂魚涌定太古。。。

鰂魚涌 但揾唔到張啱 但如果太古聚咗人都ok
Sorry for 第一次搞
2.0會更好

辛苦曬巴打出心出力
聽日幫手貼文宣

隔離post有巴打整咗張新嘅

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

係咪行馬路

行路撚

多啲文宣唔係到時就變左行行人路

嘩!我公司就響觀塘商業區（比較近九龍灣果邊）

推啊，好似冇乜人咁

推推推
雖然呢個時間已經返緊工

幾時轉左八點，好多人已經番左工 or 番緊工……

參考lunch快閃遊行 同埋八點係最繁忙時間

我好想返工

好想有人陪我返工

我真係好鐘意返工

今晚早d訓啦
聽日早起身

———————————-
10.25返工前 和你work
11.2 百萬人維園流水式集會

等睇狗鐵閂站

———————————-
10.25返工前 和你work
11.2 百萬人維園流水式集會

tui

屌你，聽日就係啦

要連登外宣傳

———————————-
10.25返工前 和你work
11.2 百萬人維園流水式集會

10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上八時正 四路開🌼 和你返工

真，所以唔參加了

會唔有人由太古行去柴灣？

九龍東係咪九龍灣站出發行到去apm？

推呀 銅鑼灣行去上環

正

推呢個
人潮唔夠集中既話唔會見效

長沙灣行去荔枝角呢

人呢

嚟緊禮拜五會有朝早抗爭活動：和你work大遊行

推埋呢個啦，多個post比人見到都好

早左成個星期開post唔好又話宣傳唔夠
除左推post仲要係fb ig 宣傳

完全睇唔明點玩

唔係本身七點既咩？

利申：九龍灣行到觀塘搭船

不推不是人

有路線圖會更好

好似之前全港人鍊咁
可能要預幾多人參加
個個人返工路線唔同
至少要同一時間起步
同集中行大直路

唔係既話 一陣就散曬

上唔到熱門
冇人知

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

一齊推返上熱門

幾好wor ! 又唔係阻番工，又有場面，同中午出黎行概念一致！

push la

推手

幫手推

經濟上既抗爭大家都明白作用極大，
為左唔好俾小店唔敢發聲，
令大財團傾向本土，
大家手上每一分每一毫都好緊要。

大家唔願意見到滿街金舖、藥房
大家唔希望見到全市中資、財團
咁就要由生活入手

全民罷買日 Bye Buy Day HK

香港良心Guide

西客之道 Hispitality Secret：18區黃藍店列表(文字版)

良心好西foodie

Restart HK shop list

本土新聞：「罷買救港運動」籲港人制裁親共商戶，減少消費、留錢買裝備

蘋果：10.10全城爆買日 銅鑼灣黃店大排人龍

蘋果：IT男創《WhatsGap》黃藍食店有得揀 「只標示藍店為保護良心小店」

明報：黃店生意不跌反升：想證明港人能撐起香港經濟

明報：網民排長龍食爆黃店 茶店盼證港人撐得起

HK01: 連登仔OpenriceApp製黃藍綠食店清單 收錄千間黃店呼籲「懲罰」

巴士的報：網民創作「米豬連」 貼紙推介撐「黃店」

UNWIREHK：港人開發《WhatsGap》地圖App 找出附近罷食餐廳位置

何夢：港鐵正式升格為黨鐵！全民罷搭贈慶！

過路人：「賣港之鐵，何堪再坐？」

Like Japan:日本新聞節目News Zero報導 向日本人解釋《願榮光歸香港》及黃藍餐廳地圖

小川阿紗美：[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

Lam Siu Wing：巴士內功心法

黃世澤：罷工日休息：最後和平嘅嘗試

陳微薇專欄：唔買罷就

健吾：黃店還是藍店？

過路人：撐黃店日誌－飲食篇01】博多拉麵別天神

【港實測】「黃藍餐廳」你點揀？ 港女：唔抗拒藍店！

大阪ANDY哥 [大阪黃店] CP值激高の炭火燒肉｜日本老闆：香港加油！

鈦迪熊Dickson：【黃店飲品】最新香港人優惠 ！唇茶丶九份茶舍丶Jrink！

香港民眾發起支持"黃店"活動 用港幣"下架"撐港店家│記者 鄧崴 徐兆緯│【國際大現場】20191010│三立新聞台

行動po 推

PUSH

正學返工時間9點開始，點解唔8點開始行
想同學生一齊行？

Tui

好感動，不斷有人推行動post

聽朝一齊返工

聽朝就係啦,好期待呀

大西北返金鐘可以點john?

將抗爭帶進生活

搭巴士去銅鑼灣SOGO行去金鐘

搭去上環都得
兩個方向好似距離都一樣

推呀!
我真係好中意返工!

和你work

推

有冇路線？上環行去邊？

好鐘意返工

香港人 返工

熱門冇post!

好似係八點出發

想問聼日行既時候會晤會佔馬路行，定係行返行人路？？

時機到左就會知

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

聽朝

行多啲路身體好

香港人一齊返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
聽朝見！

推推

推唔起呀

早D起身返工

對唔住

其實係兩個星期

邊到唔明呀 第一次搞呀我地

因為好多人話早 SORLY

正正參考lunch time 做

8am 8am

大隊在銅記 小隊在上環

現場決定

係呀

有冇tg channel

置頂

Wrong link

721831101

聽日準時返工啦！

求幫推

I go to work on foot!!!!!!!!!!!

行路對身體好

返工﹗返工﹗返工﹗

約埋大家一齊返工

聽日返工呀！

一齊返工呀屌

金水出左post，大家去fb推！

我愛返工

推呀 一齊返工啦

理念好好！

聽日一齊返工啊

早啲訓 聽日見

大家起身未?

搭緊巴士過海啦

25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表